C AllStar - 留下來的人 For those who stay, For those who had left

曾經，連登仔踩到C AllStar一文不值
今日，連登仔可唔可以俾C AllStar上一次神枱?

「發生過的事情已經發生。
是命運在這個世界如何運作的表達，
而不是袖手旁觀的藉口。」
- 《天能》

離開了的，我們存放心中
留下來的，我們好好生活
總會有一天
在世界的另一邊
彼此集合，好好相見

留下來的人

曲：徐沛昕
詞：曰云
編：何秉舜
監：簡

觀賞街景那動態 誰在半路停步
試聽著每顆心跳和脈膊起伏
拼了命成就幸福
世界在平衡著多少心痛 開始跟結束

可呼吸多數萬次 難道這樣容易
你最後那一口氣呼了便化煙
為何明明在眼前 明明同行但你臨時別去 放下句點

許多人都相信離開的人生走到該走的那時 痛著來話別
可知留低的與重生的 卻在這邊
怎撐過餘生的浩劫

差不多三百日了 沉澱過又懷念
要記住你的一切 使世界亮了點
原來仍能活過來 仍能糊塗地愛悠然地笑 過著每天

許多人都相信離開的
人生走到該走的那時 痛著來話別
可知留低的與重生的 卻在這邊
只可接受 新生活的蛻變

祈求站在世界的終端相擁嗎
還能如常還能再對話
若到那天 地球還未塌下
尚能期待某種永遠嗎

幾多人不捨那離開的
誰都懂說生死都有時
降淚時 又如何避免
留低的與重生的 也在這邊
即使費時一點 即使快樂不輕易 最後仍可遇見

差不多九百日了 還是這樣懷念
説過在那一邊見 來待我出現
你繼續沿途歷險
我繼續尋求幸福了
那日見

留下來的人 MV

集合吧！地球保衛隊 MV

堅高質

推 希望今年拎到至尊碟！

攞埋組合獎得唔得

其實點解以前會踩CAS

啲人覺得jase 個樣好串
然後又話佢哋淨係得一首天梯

唔好爭喇兩樣攞哂，加多首叱咤十大thx

好想睇佢哋攞多次組合金
但係見到Mirror 咁強勢又覺得機會唔高

阿king都係姜濤fans

推

咦唔知點解覆多左次

個人覺得edm版本嘅蒙著嘴說愛你好聽過原本嗰個version

懷疑你係想幫我推post

感謝你！

組合金係咪計ap？希望生性啦
我最就都係鏡架啦，點夠佢哋啲fans玩

但係呢幾年我最都係RB...

計Ap就反而唔使太擔心，鏡團歌應該派唔到好多首，因為要就單飛歌嘅宣傳期
所以組合獎機會點都大過我最🤣

今年CAS返嚟會同RB互鎅 兩個都唔會嬴到
反而出歌海計ap拎組金機會大好多

但係CAS今年個產量應該會多過RB? 話晒一個啱啱出返嚟一個啱啱開完演唱會

互鎅exactly

我唔我最唔緊要
我想佢地拎歌曲 / 至尊碟多啲

我個歌海係指CAS呀

想快啲聽埋第三首

聽到流眼淚屌

RB 上年產量已經慢
始終indie band做一首歌成本好高，冇可能歌海咁出
加上CAS Keep 住出歌同錄音，啱啱先見到On同Jase po IG錄緊音，所以組合獎嘅話CAS大機會d

聽到好down但係又心思思想loop

pish

Loop mv

C AllStar散前都唔少野，連拎幾年組合金奬，讓左一年比supper moment

between佢哋個mv view數都算升得快

好到肉

一直無留意CAS

佢哋係咪都算高調黃？

你繼續沿途歷險
我繼續尋求幸福了
那日見

自己feel啦

其實都係，不過最唔抵係2015，咁多首歌都金唔到

希望可以再快d啦
之前集合吧3個月都仲係270K...

應該話佢哋一路以嚟都好貼地
所以你睇到佢哋情歌其實唔係佔好多

啱啱F5左首新歌一次
一日有2萬幾view對佢哋嚟講都算多

讓左比supper咋，因為唔好同beyond一樣連5年金喎

推到世界盡頭！

但係讓得好刻突
啱啱睇多一次，后會無期同逾越生死個年，成10首上榜都...

核突

D fans唔似其他會瘋狂擦view
亂㩒入隔離張敬軒個post d 人都講緊點推
Cas d fans好斯文

然後supper得2，3首，拎得仲核突
所以擺明係讓
當左callstar 連5金架喇

自己feel
佢哋一向都係用音樂同表演去表態
而佢哋啲歌好多時都係 明就明嘅嗰種 單睇詞又其實可以有唔同解讀
但我覺得今年呢兩首 比以前嘅明顯咗 但都可能係個世界真係變咗 所有先會有咁嘅感覺

但的確，果年之後就sm開始起
Cas個勢蝕左

世界變咗

佢哋臨休團前個紅館都好勁架個msg
但果時大家唔覺之嘛

Cas開始退啦嘛 佢地講左7年會分，咪到sm

可能係大家都都敏感咗

門常關

分之前果期都係咁

所以分得好
而家返嚟係一番新景象

其實唔係
五連嗰個係最組
CAS 攞過3次金 分別係11，14，16
15年先係十大俾人調走 然後組金俾人調落組銀 十首輸俾三首
最組五連唔到 仲要宣布嗰陣俾人撚
其實我到宜家都唔明點解903當日要咁對佢哋

我地都可以斯文咁推view嘅

果part成段都好癲

暫時覺得地球保衛隊好聽好多

原來冇拎到4年咩
但印象中話唔連5金嘅

可以去聽下上年930最後一晚個個version嘅門常開
留意下最後King個part

時間嗰part吖嘛
睇到喊

前排我睇返17 18年啲po 兒登仔就喺度屌cas垃圾 黑超佬好撚寸 on仔釗峰唱歌廢

其實紅館呢個version嘅門常關，舞台效果係一樣意思
只係啲片全部都得返close up

兒登仔之前仲係咁踩佢哋
果然係兒登

DVD Version 有wide shot，不過都唔準，皇上跪低個下個心實哂

Btw 啲concert dvd真係好垃圾
亂咁剪到好碎就當係
結果剪走哂啲好睇嘅位

個record係beyond五連最組
如果15年CAS拎到就平紀錄
SM都係15後連攞四年之後收皮 SM 17 18年個勢好到係好多人都覺得佢會平甚至破到個紀錄㗎 邊個估到19年會咁樣...

Jase應該得個樣串？我好似都見人講過

明明jase bb 咁nice
講嘢又funny

佢地3個話佢其實得個樣串，內心好奔放好多野講

19邊個拎

其實好撚正 樂壇返返嚟 十年前最勁最紅啲band RB, 連CAS都返返嚟

Rb

係
所以我明明有碟 想重溫都會睇返youtude啲fan cam

係啊 得樣 佢style

C AllStar 初心不變
以藝術展現成隊的價值觀

RB

king係 安仔都係 其他唔sure算唔算高調

又係唔連5，定rb真係實力拎

此刻無價要睇fancam先睇得清楚佢地爆喊

好想睇佢哋攞獎啲唱歌表演

真雖然CAS最組應該唔會夠mirror 黎
真心比個組金佢地都好

On最明顯
King次之
Cf 會好間中透露
Jase就最少

mirror幾年都輸比Rb喎
反而覺得Rb難打d

根本係啦 我覺得佢幾nice又搞笑

jase 首阿愁

十年前都算香港band嘅黃金時代 mr cas rb紅到癲 依家好似有啲啲返咗嚟咁

仲有kolor

緊係實力啦

仲有人話佢地d歌4個人唱同1個人唱冇分別，一首歌聽歌個live d聲都唔同哂，次次都好有驚喜

kolor好可惜 一直都紅唔到
不過好在呢幾年都多咗人識

btw 星期日chillclub佢地會同mirror dear jane夾歌，唱銀河修理員，好期待

sammy 把聲靚到

No
CAS都幾肯定會同RB互鎅
鏡仔今年個勢好勁呀 keep住吸粉
此消彼長 結果都幾明顯

啊簡最高調

RB今年派咗歌未？
睇嚟到時有排嘈

又大隻

兒登仔係咁啦 乜都反咗先
姜濤前幾年反到
依家轉晒

興奮到一睇到新聞就叫咗出嚟

焫焫焫焫焫焫著

push

最估唔到嘅係Eason

Puch

Push

Much

希望繼續4子出歌+單飛出歌

大家得閒就去loop mv喇

痴線 佢地叫廢 咁咩叫勁

呢次我又反得啱 我不嬲都反條賤種 好撚寸好撚黑人憎

條dvd making of都多啲嘢睇
果下幾個都喊到呢
King都爆喊

真 推到起碼上1m
佢地值得更高view

喊到d眼淚反哂光

Loop緊

好開心CAS係連登竟然有人討論

正果陣同佢地一齊喊

兩首夾埋真係好有feel

呢首歌唔知做唔做到五台冠呢

實得啦

邊個日云?

如果兩首都冠咁真係好勁
不過ChillClub好似未試過一個單位同一年拎兩次冠軍歌

應該係新人，唔覺見到呢個名

印象中淨係喺黃淑蔓首Dream My Dreams見過佢個名

正!

嘩！save低先

收皮啦Eason
收埋林家謙啲demo幾年都唔用
見人依家紅咗 自己疫情冇job先攞返出嚟用
之前條友未奶棉花仲個個都幫住佢話係Eason提攜林家謙
唉還返啲demo比人啦

cas不嬲都高質 新預言書 Cantonposibility 生於斯 三隻碟都世界級

好感謝佢地d作品一路都主打本土情懷 + 推廣廣東歌

新預言書已經行得好前

遺傳病加速 孩童在抽搐
佳節想慶祝那樣慶祝
謠言在歪曲 明日便結束
聽棄嬰痛哭 woo…
每句時代曲 亦聽到怨曲

若我活到多一日 還是要珍惜一日
置身廢墟更需每天發掘
未到末世安息日 還是向理想整裝待發
青春的固執 固執的奉信
無限隻白蟻 改變大人物
要用我自己的方法掙扎
無論明日這個天太黑

在最混賬的今日 還是過得多充實
每天有新見識有新怪物

首歌已經係10年前 但啲歌詞甚至mv（講疫症）都真係預言嚟
而家真係每天有新見識有怪物...每日嘅新聞

感戲share同碟推介嘅介有 別讓小島沉悶 聽住佢地d歌好牽動到對香港嘅情緒

CAS值得比更多香港人去聽

唔知有冇人鍾意家書
聽過幾次已經唔敢再聽

屌 講中我心聲
聽親都賴嘢 實喊
唔係好敢再聽

作為打手嘅我，見到你哋激烈嘅討論，我老懷安慰啦

保衛隊係特別啲 作為comeback嘅第一首幾搶耳
新歌就比較近返廣東歌一般慢歌嘅曲式 好loop啲

睇啲訪問佢講嘢最過癮

第一次喺電台聽，喊到仆街

聽左一次，好sad
唔敢再聽住

家書係其中幾首唔可以擺入playlist係條街到loop嘅歌

識貨，別讓小島是playlist 內必有

可知留低的與重生的 卻在這邊
怎撐過餘生的浩劫

呢首真係聽到起雞皮

推演唱會live version

覺得係陳詠謙填得最好嘅其中一首

別讓小島沉沒連埋傾城聽都好正

你唔講都唔記得係陳詠謙 佢啲肯做飯實在太難忘

佢哋啲medley類live 真係好正

敏婷

嘩呢個第一次聽

串佢地 一主音 兩和唱

呢個neway music live好高質架，不過無乜fan cam...
利伸有睇，有碟

咁仲有一個呢

呢個正
仲要係跟唱片送

唔好問啦

標題改得唔好入嚟嘅本身都係CAS fans

留下來的fans

咁應該點改好

Lm，見到個名已經吸引去聽

跟呢個

睇黎CAS都有長駐po要開了

都好喎，開返個長期關注組

1. 香港居然有導演拍咗個4分鐘版天能
2. 「突發」有手足戴豬嘴衝去救人
3. 仲諗緊移唔移民嘅入一入嚟
一定唔好提CAS 等啲唔想睇CAS嘅人都碌入嚟

索性開去時事台

呢首真係好正

終於有連登仔識欣賞
cas由2011年陪我走過高低
休團演唱會已喊到收唔到聲

你個P牌都終於甩咗

咁又係

係呀

好感動
不過都係大推再不再見

其實cas都連續攞過4年我最，但係唔明點解都咁多人唔鍾意佢哋
利申 11年鍾意到而家，投乜都係投佢哋

今年Chillclub都投咗佢地

啱啱先出返黎難d wor我諗緊點解今年都有佢地份

終於可以正式咁樣做打手推post

睇多幾次個MV啦

上熱門了 繼續推上去

因為截數前 集合吧上過三甲 所以有組合提名
但首歌截數後先上冠軍 所以無歌曲提名

如果得一首三甲都攞到組合 下年都一定係佢地

薄情歌首本名曲

唔得啦
玩投票喎
投票截止前幾日有報過數佢哋有五強但無三強

合理

推呀
要留埋言呀

仲有一個唔認得
應該係

笑咗
不過2就好似唔係幾好
一陣比人屌係標題黨

好欣賞佢地o係依個時候仲敢拍依個MV.....
搞藝術既人就應該係咁
點解同我地一齊長大既 偏偏都要奶到雪雪聲...

多謝CAS

CAS 都陪住我哋一齊長大

不嬲麻麻地佢地，不過呢首歌真高質

我都成3張野
陪我成長既係樂壇人瑞 奶共臣 奶共容 仲有填海華

咁睇嚟應該係皇上，慘

可唔可以講吓點解麻麻哋佢哋

當支持下，同埋焗佢地去頒獎禮，一首歌都入5強其實都幾叻㗎喇

終於幫佢地平反 當年我都同啲盲反嘈，但如果係因為政治先平反到都都希望大家留意佢地係有實力

再不再見 係2017 遺珠
明明首歌咁正

11年Fans LM
好滾動 由以前高登年代見佢地vs sm比人踩到一文不值
到呢1 2年終於有吐氣揚眉嘅feel

二字頭就到尾
細細個的確係聽 嗰幾個 大
但真心到自己大個啲 中學尾到大學 開始有自己聽歌嘅sense嗰陣
係CAS （仲有Ivana）陪住過
係另一種感覺嚟

推下先

有立場幫推今次有機打贏鏡

拍天能之嘛
豬咩嘴呀

diu靜靜地贏唔得嘅

立場有時識do有時又唔識do

人哋行台灣巿場呀
係咪要屌埋台灣人呀

作者自己解讀啫
扮天能咋嘛 唔怕

sorry

去cctvb 狙擊post 請教樓主
佢啲topic 日日都好正估佢唔到

對濕趴同fans say個sorry先
無了解到成件事就話佢哋
我唔好

係咪打擊廣告商嗰個
成日見佢上熱門

小島 逐寸風光向下瀉

而家比立場吹一吹
就會有好多人純粹因為所謂共鳴而聽CAS
立場固然重要，但係有幾多係真係識欣賞佢地
佢地自己訪問都話唔想再比本唔本土局限咗

由於立場一推，c all就會被注意，成為黃營歌手
對佢哋嚟講唔係一件好事

果篇嘢真係
移民咪移民囉，唔走咪唔走囉
傷春悲秋做乜柒

真
呢個時勢下推本土文化其實好兩難
一方面的確多咗人留意
但好多人都變咗立場先行，唔係因為嗰樣嘢本身吸引而支持

復出先欣賞佢地會唔會太遲

再不再見 此刻無價好撚正！

唔會

咁都要本身佢哋正先吸引到人嘅

都係
不過唔想呢樣野蓋過佢地做音樂嘅努力

咦ching 你係咪改左名

引到多啲人聽佢哋嘅歌，都係好事

改咗後半費是好似偏心淨係鍾意張敬軒咁我都愛燒烤叉㗎

今日個post靜左好多

係囉，出面好多個po，攪到d人散哂

你同我最愛既都一樣

好認同呀
搞到好似佢哋做咗十年嘅野
要等到呢一兩年先俾人recognize咁

係咪要開個cas post去做呢件事

Trending排名一路上！
繼續衝呀

你開啦

100毛都出咗post

其實都可以繼續圍爐傾住先嘅
出面好多post 再開好打手feel

100毛個post正路好多
大佬 歌呢啲野 真心明就明啦 一係就直接寫係樂評

咁繼續先 同時要介紹舊歌

有無人都鍾意佢哋唱快歌 跳唱live好好睇 音樂殖民地超jeng

CAS Fans表示好鐘意

人人都勁jeng

現場睇覺得好型
之後睇片覺得好得意

我真係好慶幸自己係callfans

講跳舞點可以無第一次

大同係演唱會快歌跳舞part永遠嘅鐵膽嚟
同一set step由12年跳到15年

差詞 d chacha 都好得意
勁鍾意睇呢幾首快歌d live

DJ king版

17 年紅館jeng

一樣都係螢光筆咁

識睇Cas一定要睇live

本來都對佢哋冇乜嘢。。。
但睇過能得利個廣告後開始反感。。。

一樣 現場睇覺得好撚型 尤其係相對濕度

能得利廣告係12 13年嘅事嚟喇喎
有無聽下佢哋之後啲歌？

明明想型但係最後都係變咗得意

都係睇on仔除衫啫

onking 差d錫個下都好正

喺現場係咪俾佢哋嘅歌聲蒙蔽咗雙眼
我睇片都係覺得佢哋隻舞好得意 同埋有氣氛囉

利申 休團之後無意中睇到再不再見個mv先開始鍾意佢哋

真係好有愛
不過之前睇晚晚930，發現皇上同Jase d火花都好正

930 king一黐住jase即刻講粗口

咁你一定要睇一次live
會好似撞邪咁覺得佢哋好型

有冇得聽返

一坐返係on仔隔離又變返小朋友咁

around 1:06:00

開頭個part都好正，Jase逼供皇上係0定1

1:06:15 好撚差

笑死 一撳入去求其搵段睇就聽到king 講自己記性好撚差

佢地老闆阿bert都係

我覺得皇上係0 安仔先係1

後段應該已經飲到wing wing地

我都覺，皇上成日都係比安仔攬住同take care個個

個街頭tag 屌 諗返起都好嬲

好似仲講咗句 I don't fucking care
但係唔記得咗幾時講

不嬲都覺得佢哋正
支持燒烤叉

現場見真人企係台上氣場高咗10cm

結果而家佢地變咗訪問負責搞笑個兩個

岩 真係撞邪
快歌part由djking打碟開始嗌到尾 嗌到顛咗

唉 真係好傷 唔係講笑

lol 1:00:06 終於搵到啦

兄兄我我

一次live都無機會睇幾時有機會比我撞下邪

淨係youtube重溫咗之前咁多年嘅live performance 百看不厭

記得釗峰講過
啲dj話瞇埋眼聽c allstar都幾靚仔

開眼聽都靚仔㗎
2017 concert 時間個part 4個西裝look都幾型

嗰個係唔係2017個演唱會
最記得係jase 個笑話

我都最愛呢兩樣

地球保衛隊好正

感動

可以係邊度睇重播

咩黎

冇份點請到佢哋表演呀

KingdomC channel 有晒30日930

c allfans圍爐區

我覺得成件事應該會錯撚曬

YouTube search c Allstar 930 就有哂咁多晚㗎喇，Day 1 19 30 就有哂佢地4個唱歌

地球保衛地印象中冇上trending?
好期待聽佢地唱呢首live，實好有feel

yes 勁想聽

Lm先
單機追咗咁多年，個post可摸以變圍爐區

圍緊

我都覺得怪怪地，要唱快歌不如索性唱音樂殖民地或者大同啦

果時啲人咪話不如1.5倍播逾越生死先啱數，兒歌咁樣吖嘛

詞有意思，但成首歌唔好聽

如果整體我都鍾意地球保衛隊多d，個種chill得嚟但係其實沉重嘅感覺，淡淡然咁講回隊，層次多好多

其實呢個表演都幾癲，着住發光衫跳舞
仲要踩住風火輪，
成個表演可以走去參加嗰啲乜鬼Got Talent

我調返轉
鍾意呢一首曲風多過地球保衛隊

其實好想C AllLive2015出碟 可惜無
唱樂天女孩 雨天Medley好正

雨天medley

激死喇
做咩又有人開po強行解讀首歌
靜靜地唔得嘅
係要嗌到全街都知

4月15呢日係国家安全日呀

係佢哋4個圍爐9up係幾好笑
搵番段片重溫吓 大約10:00開始

16年開始鍾意cas，真心覺得佢地高質又貼地
而且一路專注做音樂，睇得出佢地真係好鍾意唱歌，而且佢地每個唱功都好好，唔明點解會有人批評佢地唱得差
成日都會去YouTube loop佢地d live，特別係點歌環節，是但一個都可以隨時做主音，其他幾個又可以和到上去仲要係好聽，真係cls地勁
今次呢首歌又係貼地之選，呢個時候聽好有共鳴，希望更多人留意到

每次點唱先係主菜

樂天女孩 有個小女孩 對波好大

jase成日以為自己大明星走去溝女，不了

p.s. 聽c allstar 會skip住jase嚟聽

推呀

走寶了

咁9 難聽，4 條粉皮再次收擋吧啦

同樣都係等咗11年先終於感覺到啲人睇到佢哋嘅發光發熱

其實上都幾開心佢哋上到trending
仲要唔係上一上就落嗰啲

呢首好loop啲呀其實
同埋應該岩街客口味啲

17年演唱會點唱狂叫直到你肯定
真係好想現場聽多次

哩首何秉編曲所以真係冇得輸
但詞我覺得保衛隊填得好啲

推！雖然冇特別鍾意佢哋，但一路都覺得佢哋唔錯，唔知點解之前咁多負皮，安仔把聲咁靚啲人都唔識欣賞

唔知點解覺得個詞怪怪地
但係又講唔到邊度怪

Ching講緊保衛隊定新歌？

新歌

我都覺
冇咗CAS固有個種隱誨但直率嘅感覺，成件事太直
歌詞難入腦，字句太長冇乜記憶點

On仔單飛值得佔男歌手一個位置
佢solo把聲有感情鋪排下出好多
真係單飛左先留意到佢
就算唔講黃唔黃，本身佢音樂就好值得支持
唱作都underrated

尤其係重生

呢首歌呢兩年陪左我好多時間
真係會比到力量人

首基歌幾好聽

又唔算完全冇記憶點
不過我覺得填得太多字
同埋有d位填得有d勉強

loop左幾日 聽到降淚時都仲覺得係港女時

我都係，由電台首播已經聽到港女時

宜家先見到家書
明明平時我哋屋企人相處唔係特別有愛嗰種
但仲記得嗰排去咗exchange
佢出mv嗰日咁岩同老母傾完電話 睇完個mv喊咗成個鐘

直到你肯定
有無睇過呢個 我心目中直到你肯定live嘅top 1

題外話 佢哋喺呢係音樂會個look好得

我都好鍾意呢個音樂會
皇上最型
藍雨個part都好正

其他時間成日唔知點解唱呢首就落去握手搞到個feel錯哂

Agree

我都係
一開似冇歌詞嗰時唔知係咩意思
聽清楚先知係降淚時

我都係咁覺得 但諗諗下又覺得會唔會係因為個世界變咗 先令人感覺太直白

仲有新預言書，別讓小島沉沒

笑咗 咪9 up啦
佢哋啲歌分part分得咁細 Jase仲要多唔係佢唱主音都會和唱
咁你都幾唔得閒

真？

上年係chillclub presscon 私心推介人人都講自己d歌，但係佢推蒙着嘴說愛你，跟住又整咗首remix

King喺 tg gp腥

多謝上面兩位回覆
成件事好cute

一飛沖天去 一飛沖天去
無奈送走穿梭機
當一切循環 當一切輪流
時代會否捉緊你

80後 成年嗎 兒童嗎 仍頑皮嗎 修補這一輩的分岔
不管你權謀家 藝術家 大銀行家 都需要需要我的一筆一劃

高速的經濟 天天推展 為了計算出目前
摩天的都市 事事但求膚淺
歪曲的真相 天天加演 在那推土機面前
為數據比賽 這理念孕育二三十年

一出生經已去到80後 我溫室中企高
或許艱苦青春不需算進命數
只考好中英數 叫兩老暫時驕傲

被大時代被娛樂養大
甦醒過後為誰人來表態
眼見幾多失守價值逐漸活埋

擠迫的沙灘裡 金啡色的肌膚裡
陪伴我誕生的歌
今天應該很高興 今天應該很溫暖
難辯往昔的功過

80後 越是得 越是失 如何求生
安守我率性的本份
這一輩 或是果 或是因 茫茫人生
只因發展快得超出了本能

如若我能 期望你都能（一飛沖天去 一飛沖天去）
帶滿心悲忿 要討得信任（無奈送走穿梭機）
何謂放任 和前度旅行（當一切循環 當一切輪流）
卻放手不理 這個小鎮（時代會否捉緊你）
冬天過 春秋都會過（你沒 同情心 無良心 如何評分)
不要拋棄淡忘下個抗爭（這新世紀誰沒責任）
怎參透 一生總看不夠（蓑衣裡 攜明燈 來尋根 聚集成軍）
前行盡力奮鬥（怎麼你針對我的心理表層）

擠迫的沙灘裡 金啡色的肌膚裡
仍舊記得這首歌
今天應該很高興 今天應該很溫暖
隨便撤走多麼錯
你沒 同情心 無良心 如何評分
這一個家誰沒責任
蓑衣裡 攜明燈 來尋根 聚集成軍
怎麼你嘲笑我的家國愛恨

一飛沖天去 一飛沖天去
懷念那首穿梭機
當一切循環 當一切輪流
時代會怎麼處理

首歌上半部份描述嗰啲就當年已經係咁
但中段到後段尤其粗體咗嗰啲簡直係預言家咁

我地皇上係走在潮流嘅尖端

100k views

唔係解散左架咩？

合體返了
呢首係合體之後嘅第二首

合體返好事黎既

無解散，係休團
講明做完自己想做嘅野之後就會重組

想當年已經行得好前

上到12啦繼續推

好正
而家要皇上唔鳩唱歌詞，正經唱一次好似有啲難

係好掛住當年嘅皇上
而家仲要佢唱歌都已經係好難嘅事
之前訪問講過佢想唱少啲

上930最尾嗰日 有唱少少直到你肯定
轉咗唱法 上高音嗰到好聽到顛
可惜前後都係咁唱錯哂歌詞

皇上幾可以唔再鳩作 雖然係佢style
但真係好想聽返次

如果開show或者錄節目應該唔會9唱
不過佢應該會避開唔唱自己solo個d
2017 都冇唱呢首
encore 3子都有唱自己首solo淨係佢冇

佢都冇記過歌詞緊係死都唔唱

諗起上次chillclub冠軍歌，佢solo個part Jase同安仔都望實佢唱，好似驚佢走咗去咁

佢d記憶力真係好似金魚咁

係 CAS 名下咁多歌 演唱會song list真係好可能排唔入喇

自己都話自己記性好撚差

咁又唔好咁講 15年有唱過直到你肯定 不過係share唱

宜家11啦

不過呢首都係solo唱有mood d

幫推 200k

佢應該唔係記性差，佢只係比較隨性，覺得即興個feel好過死記爛背
上次有個訪問佢都話錄歌前佢係無乜準備，錄果日先知首歌講乜

Trending #10 喇
Cap圖留念

呢個都係佢得意嘅位如果4 個都咁正經就悶死

咁好多時佢即興臨場執生都ok嘅

但上次全集chill club都係佢地果次阿king真係最出色果個

終於唔係得踩CAS嘅post喇

我諗嗰次點都有練過下啩
錄節目我信佢哋會做好準備嘅
我諗皇上就係咁 雖然平日都好聽 有時會有甩漏
但一到演唱會嗰啲 佢次次都唱得超好 超搶鏡

佢係高音擔當所以一定係亮點 同埋佢唱歌好穩 係睇佢肯唔肯記歌詞

黎緊新歌既live都一定係佢最亮眼

休團之前都有睇CAS，但係真正入坑就係上次chillclub聽到皇上唱逾越生死

佢個part仲要係成首歌最正個part
好期待

其他三子都有comment過阿King，話佢平時就好似唔聲唔聲，但一去到關鍵時刻就會大爆發嚇死你

沉睡嘅獅子

真係
佢真係Cute係哩啲位

竟然推到咁多版
好感動

唔好俾佢停

Trending #10!
上第一！

好似對上一次頭十trending係遠古時代廣告片阿king街頭同條女鬧交果次？
仲有無

呢個又有冇得睇返

繼續推

痴線呢條都1.4M
留下來的人mv可摸耳衝過佢

第一次睇 真係廣告？

癡線又真係第一次睇

繼續搵啲遠古精選俾大家
佢哋唱live cover人哋嘅歌都係非常精彩

能得利® C AllStar Juicy 演唱會 - Medley
Sound Of Silence / Sealed With A Kiss / 青花瓷 / 搜神記

嘩呢條真係好遠古

推一條 SoulJase 訪問 DJ King 嘅 youtube 片，睇完對 King 同 C AllStar 會多份 Respect，佢地真係全心全意為香港樂壇付出。

好聽到起雞皮

Trending 頭十

15年 個c all live 好好睇 可惜無出碟
仲有唱左好多sidetracks
樂天女孩 a hundred times
改編版衝口而出 同埋 玩野嘅藍雨 好撚正

15年我覺得係佢哋全盛時期

呢個比賽根本就係屌打

好正
佢哋啲medley揀歌有一手 多數唔係大路嘢
btw呢段個樣好青澀

好鍾意佢地比賽唱個個version 嘅天梯，皇上個段超好聽，d詞仲勁有意思

新城呢次藍雨都好好聽，d造型又好睇

支持

呢個亦都係點解 皇上會係唔認得嗰個嘅原因
會入場睇佢哋表演嘅 唔係fans都會對佢哋有一定嘅認識
但街客平時睇電視show 唱得嗰一兩首 （仲要係斬件式 未必係有佢唱嗰段嘅） 無印象有幾出奇
所以其實真係好開心 chillclub有得俾佢哋唱足大半集 好多歌都可以全首咁唱 希望遲啲佢哋會再上chillclub唱

琴譜

能得利係膠d啫

等新歌推介同chillclub推介

佢地今晚Viu頒獎禮有表演？

係呀
會同Mirror Dear Jane crossover
佢地唱銀河修理員

好期待ah
希望皇上唱多啲

mark定邊part高音

其實皇上唱中&低音都好好聽
次次都淨係solo高音1, 2 句

四子莓

Search到一個MARVEL版 留下來的人
化煙

逾越生死part bridge 真係冧死

Mirror版逾越生死
點解係呢首

我想睇返c allstar跳舞

逾越生死好似唔係幾啱咁快

事實證明，逾越生死都係慢版好聽d
不過佢地個look好正，特別係皇上

前面段rap都有d搞笑，少少尷尬

佢地果 part 收音好差，CF 做主音但把聲完全唔出，ON仔一唱和音即刻蓋過晒，有d可惜

都係，聽得出佢地有特登排和音parts，但係推panel個個夾唔到佢地

已cls

同埋成日都出現嘅問題，就係推唔切皇上支咪成日唱咗幾個字先出到佢把聲

將逾越生死改快版我都唔太識欣賞
但我欣賞 Mirror 專登作 Rap 詞，又專登排隻舞俾佢，而且12個人要分配邊個唱邊句都唔係易，真係好有心

為 岩岩睇咗 現場嘅story 明明就好穩
但係電視睇會以為佢甩咗 入慢咗

又俾啲鏡粉認識下燒烤叉都係好事

Viu次次都係咁
一去九展做就炒
班audio做乜鬼..

係囉 激死喇

講到佢地好似變咗歷史文物咁

sad

睇返阿拔 story，其實現場四枝咪真係無問題喎
係出電視果邊炒左

咁傳頌度嚟講
《逾越生死》係多啲人識嘅

又真係喎
法國次次都係咁
上次kkbox 好似都有類似情況
不過冇咁嚴重

發覺通常都係on仔支咪特別出

推推

如果有fancam就好

viutv fb 有組合part段片

d聲都係出街炒咗個個version
跪求fans cam

係電腦用earphone聽算好過電視播出嚟咁
起碼聽得清主音和音
只係個某啲位和音太大聲

個音響好出事期待咗好耐

Jase同皇上part正常返
係一開頭個度...

同埋喺呢段我get到鏡逾越生死bye bye你老尾嗰個vibe喇
當係另一首歌咁聽

其實可能Mirror唱Dear Jane d歌會啱feel d
跟住Dear Jane唱我們的胡士托個type會夾d

所以你係咪suggest緊CAS唱和音版焫著
咁快好難和喎

平時唱得多和音，今次索性試跳舞啦

咁我覺得佢就係想專登玩野先咁安排
但將一首 sad 歌變快歌真係比較怪
我覺得佢地不如試下扭一刻戀上，可能會好玩 d

而家有啲似十幾年前果啲夾硬disco remix版😂😂😂

一諗起一刻戀上個verse變快歌就好想笑

次次都係咁 我懷疑on仔成日會叫人較大自己個mic聲

所以好似最後圍爐唱大飲茶最正

上年930都係咁